
                      No está mal, aunque no me gustó Rovira en este papel (puede que lo tenga encasillado). Los demás actores bien. A la peli le falta algo más de demostración de lo que en realidad cuesta prepararse para una aironman independientemente de si tienes un problema añadido. Recomedable de ver.
        
            